和好係咪一定會如初

如題

NO

咁點先可以和好如初

反省返點解之前唔和好，解決唔到遲早都會再出事

做過客

已經試過好多方法
好驚今次都唔得就以後都冇得試

搵唔搵到個問題先

心入面唔多唔少都會有條刺係度

唔係

搵到 有傾過 但係佢話解決唔到

不嬲都係和好容易如初難

咁樣睇黎和好左應該都會再嗌過交 除非你地都做到唔再介意果個問題

點先可以整走條刺

好難 自問自己未做到

其實都係睇時間
件事新鮮盪熱辣嘅話 係人都話會一世唔原諒呢樣個樣
時間推移之後 就會開始想放低 又或者唔記得左件事
到時又會有另一種諗法